# Polish translations for lightspark package
# Polskie t³umaczenia dla pakietu lightspark.
# Copyright (C) 2010 THE lightspark'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the lightspark package.
#  <song6song@gmail>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-24 23:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-20 23:03-0500\n"
"Last-Translator:  <song6song@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../scripting/abc.cpp:925
msgid "\t"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:913
msgid "\tFinal"
msgstr "\t最终"

#: ../scripting/abc.cpp:915
msgid "\tInterface"
msgstr "\t界面"

#: ../scripting/abc.cpp:917
msgid "\tProtectedNS "
msgstr "\t已保护"

#: ../scripting/abc.cpp:911
msgid "\tSealed"
msgstr "\t已封装"

#: ../asobject.cpp:704 ../scripting/abc_codesynt.cpp:789
#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2253 ../scripting/abc.cpp:1513
#: ../scripting/abc.cpp:1786 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1888
msgid " "
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1418 ../scripting/abc.cpp:1480
#: ../scripting/abc.cpp:1583 ../scripting/abc.cpp:1622
#: ../scripting/abc.cpp:1662
msgid " #"
msgstr " #"

#: ../swf.cpp:65 ../swf.cpp:69
msgid " Length "
msgstr "长度"

#: ../asobject.cpp:82 ../asobject.cpp:165
msgid " and type "
msgstr "和类型"

#: ../parsing/tags.cpp:52
msgid " at byte "
msgstr "于字节"

#: ../parsing/tags.cpp:52 ../scripting/actions.cpp:405
msgid " bytes"
msgstr "字节"

#: ../scripting/actions.cpp:1175
msgid " constants"
msgstr "常数"

#: ../backends/input.cpp:190 ../backends/input.cpp:266
msgid " events"
msgstr "信号"

#: ../scripting/abc.cpp:1355
msgid " events missing before exit"
msgstr "退出前信号丢失"

#: ../parsing/tags.cpp:224 ../parsing/tags.cpp:229
msgid " expected: "
msgstr "预期："

#: ../backends/graphics.cpp:132 ../backends/graphics.cpp:174
#: ../backends/graphics.cpp:199
msgid " height="
msgstr "高度="

#: ../scripting/abc.cpp:1576
msgid " id "
msgstr "代号"

#: ../scripting/flashnet.cpp:726
msgid " in FLV"
msgstr "于FLV"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1774 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1837
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1888
msgid " is "
msgstr "是"

#: ../scripting/abc.cpp:1137
msgid " is not yet valid"
msgstr "暂不支持"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2277
msgid " is not yet valid (as interface)"
msgstr "暂不支持（该界面）"

#: ../parsing/tags.cpp:1364 ../parsing/tags.cpp:1531
msgid " name "
msgstr "名称"

#: ../scripting/abc.cpp:1131
msgid " not found in global"
msgstr "未在全局类型中发现"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:667
msgid " not supported in construct"
msgstr "在创建中不支持"

#: ../swftypes.cpp:1087
msgid " of action data"
msgstr "操作数据"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:349 ../scripting/abc_opcodes.cpp:783
msgid " on obj "
msgstr "于对象"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:825
msgid " on obj type "
msgstr "于对象类型"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:388
msgid " on type "
msgstr "于类型"

#: ../backends/graphics.cpp:53
msgid " openGL errors"
msgstr "openGL错误"

#: ../backends/rendering.cpp:285 ../backends/rendering.cpp:760
msgid " renderings"
msgstr "绘图"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1482
msgid " should be intrinsic"
msgstr "应该是内含函数"

#: ../threading.cpp:74
msgid " times"
msgstr "编"

#: ../asobject.cpp:185
msgid " to float"
msgstr "为浮点数"

#: ../asobject.cpp:178
msgid " to int"
msgstr "为整数"

#: ../scripting/abc.cpp:1729 ../scripting/abc.cpp:1749
#: ../scripting/abc.cpp:1755
msgid " type "
msgstr "类型"

#: ../scripting/abc.cpp:1576
msgid " type Class name "
msgstr "类名"

#: ../scripting/abc.cpp:1755
msgid " vindex 0 "
msgstr "vindex 0"

#: ../threading.cpp:74
msgid " waited "
msgstr "已等待"

#: ../parsing/tags.cpp:52 ../scripting/actions.cpp:405
msgid " with length "
msgstr "长"

#: ../parsing/tags.cpp:1325 ../parsing/tags.cpp:1492
msgid " with name "
msgstr "名称"

#: ../scripting/flashutils.cpp:326
msgid "' not found."
msgstr "未发现"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:164
msgid ") "
msgstr "）"

#: ../parsing/tags.cpp:1815
msgid ", ScriptTimeoutSeconds: "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1851
msgid ", password: "
msgstr "，口令： "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1332 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1373
msgid ", pushing Undefined"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1122
msgid ". Not binding"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:224 ../parsing/tags.cpp:229
msgid ". Size="
msgstr "。大小="

#: ../swftypes.cpp:667 ../swftypes.cpp:699 ../backends/rendering.cpp:581
msgid "... Aborting"
msgstr "…… 放弃"

#: ../scripting/abc.cpp:1976
msgid "0 not allowed"
msgstr "不接受为0"

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:773 ../scripting/abc_interpreter.cpp:1210
msgid ": "
msgstr "："

#: ../scripting/abc.cpp:1418 ../scripting/abc.cpp:1444
#: ../scripting/abc.cpp:1449 ../scripting/abc.cpp:1475
#: ../scripting/abc.cpp:1480 ../scripting/abc.cpp:1506
#: ../scripting/abc.cpp:1576 ../scripting/abc.cpp:1583
#: ../scripting/abc.cpp:1617 ../scripting/abc.cpp:1622
#: ../scripting/abc.cpp:1657 ../scripting/abc.cpp:1662
#: ../scripting/abc.cpp:1698
msgid "::"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1080 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1091
msgid "<<"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1103 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1113
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1122
msgid ">>"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:78
msgid "ABC Exec "
msgstr "ABC执行文件"

#: ../scripting/abc.cpp:887
msgid "ABCVm version "
msgstr "ABCVm 版本"

#: ../scripting/toplevel.cpp:2099
msgid "ASString::charCodeAt not really implemented"
msgstr "ASString::charCodeAt 支持并未实现"

#: ../scripting/actions.cpp:83 ../scripting/actions.cpp:150
msgid "AVM1 not supported"
msgstr "不支持AVM1"

#: ../scripting/actions.h:311
msgid "ActionAdd2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:598
msgid "ActionAsciiToChar"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:535
msgid "ActionBitAnd"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:556
msgid "ActionBitLShift"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:542
msgid "ActionBitOr"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:563
msgid "ActionBitRShift"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:549
msgid "ActionBitXor"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:402
msgid "ActionCallFunction"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:395
msgid "ActionCallMethod"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:528
msgid "ActionCastOp"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:409
msgid "ActionCloneSprite"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1397 ../scripting/actions.h:263
msgid "ActionConstantPool"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:437
msgid "ActionDecrement"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:146
msgid "ActionDefineFunction"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:184
msgid "ActionDefineFunction2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:353
msgid "ActionDefineLocal"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:458
msgid "ActionDelete"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:325
msgid "ActionDivide"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:479
msgid "ActionEnumerate"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:507
msgid "ActionEnumerate2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:612
msgid "ActionEquals2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:430
msgid "ActionExtends"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:110
msgid "ActionGetMember"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:339
msgid "ActionGetProperty"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:486
msgid "ActionGetTime"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:252
msgid "ActionGetURL"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:241
msgid "ActionGetURL2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:647
msgid "ActionGetVariable"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1408 ../scripting/actions.h:283
msgid "ActionGoToLabel"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:231
msgid "ActionGotoFrame"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:577
msgid "ActionGreater"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:221
msgid "ActionIf"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:423
msgid "ActionImplementsOp"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:570
msgid "ActionIncrement"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:465
msgid "ActionInitArray"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:444
msgid "ActionInitObject"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:493
msgid "ActionInstanceOf"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:201
msgid "ActionJump"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:999
msgid "ActionJump: "
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:591
msgid "ActionLess2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:318
msgid "ActionModulo"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:360
msgid "ActionMultiply"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:451
msgid "ActionNewMethod"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:304
msgid "ActionNewObject"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:388
msgid "ActionNot"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:124
msgid "ActionPlay"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:374
msgid "ActionPop"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1314
msgid "ActionPush"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:332
msgid "ActionPushDuplicate"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:346
msgid "ActionReturn"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:117
msgid "ActionSetMember"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:500
msgid "ActionSetProperty"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:273
msgid "ActionSetTarget"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:633
msgid "ActionSetTarget2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:626
msgid "ActionSetVariable"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:131
msgid "ActionStop"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:663
msgid "ActionStoreRegister"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:605
msgid "ActionStrictEquals"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:290
msgid "ActionStringAdd"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:619
msgid "ActionStringEquals"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:297
msgid "ActionStringExtract"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:584
msgid "ActionStringGreater"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:367
msgid "ActionSubtract"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:859 ../scripting/actions.h:381
msgid "ActionToInteger"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:521
msgid "ActionToNumber"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:514
msgid "ActionToString"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:416
msgid "ActionTrace"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:472
msgid "ActionTypeOf"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.h:211
msgid "ActionWith"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1025
msgid "Add between integer and "
msgstr "加法对于整数和"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:980
msgid "Add between types "
msgstr "加法对于类型"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1068
msgid "Add between types number and "
msgstr "加法对于数和"

#: ../asobject.cpp:114
msgid "Add buildTraits for class "
msgstr "添加buildTraits到类"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3046
msgid "Array to bool"
msgstr "组到逻辑"

#: ../scripting/toplevel.cpp:179
msgid "Array::filter STUB"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:402 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1381
msgid "Attaching this to function "
msgstr "附加到函数"

#: ../backends/decoder.cpp:446
msgid "Audio channels "
msgstr "音频声道"

#: ../backends/decoder.cpp:438
msgid "Audio sample rate "
msgstr "音频采样率"

#: ../scripting/abc.cpp:109
msgid "Binding "
msgstr "限定"

#: ../scripting/abc.cpp:1037
msgid "Binding of "
msgstr "限定于"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3079
msgid "Boolean conversion for type "
msgstr "逻辑转换类型"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3031
msgid "Boolean to bool "
msgstr "Boolean到bool"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2232
msgid "Building class traits"
msgstr "创建类属性"

#: ../scripting/abc.cpp:1286
msgid "Building entry script traits: "
msgstr "创建入口脚本属性"

#: ../scripting/abc.cpp:1067 ../scripting/toplevel.cpp:2725
msgid "Building instance traits"
msgstr "创建例程属性"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:641 ../scripting/abc_opcodes.cpp:2002
msgid "Building method traits"
msgstr "创建步骤属性"

#: ../scripting/abc.cpp:1264
msgid "Building script traits: "
msgstr "创建脚本属性："

#: ../scripting/toplevel.cpp:2616
msgid "Building traits for "
msgstr "创建属性给"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:100
msgid "CSMTextSettingsTag"
msgstr ""

#: ../backends/netutils.cpp:278
msgid "CURL not enabled in this build. Downloader will always fail."
msgstr "本编译不含CURL支持，下载器将全部失败。"

#: ../scripting/toplevel.cpp:459
msgid "Called ASXML::load "
msgstr "完成调用ASXML::load "

#: ../scripting/toplevel.cpp:134
msgid "Called Array constructor"
msgstr "完成调用Array创建"

#: ../scripting/toplevel.cpp:426
msgid "Called MovieClipLoader constructor"
msgstr "完成调用MovieClipLoader创建"

#: ../scripting/toplevel.cpp:432
msgid "Called MovieClipLoader::addListener"
msgstr "完成调用MovieClipLoader::addListener"

#: ../scripting/toplevel.cpp:444
msgid "Called XML constructor"
msgstr "完成调用XML创建"

#: ../scripting/flashdisplay.cpp:524
msgid "Called swapDepths"
msgstr "完成调用swapDepths"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2292
msgid "Calling Class init "
msgstr "调用类 初始化"

#: ../scripting/toplevel.cpp:2660
msgid "Calling Instance init "
msgstr "调用类体初始化"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1710
msgid "Calling an undefined function"
msgstr "调用未定义函数"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:349 ../scripting/abc_opcodes.cpp:783
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1635
msgid "Calling an undefined function "
msgstr "调用未定义函数"

#: ../scripting/toplevel.cpp:2818
msgid "Calling interface init for "
msgstr "调用界面初始化for "

#: ../asobject.cpp:596 ../asobject.cpp:639 ../asobject.cpp:864
msgid "Calling the getter"
msgstr "调用获取器"

#: ../asobject.cpp:592
msgid "Calling the getter on type "
msgstr "调用the getter on type "

#: ../asobject.cpp:352 ../asobject.cpp:385
msgid "Calling the setter"
msgstr "调用设置器"

#: ../scripting/toplevel.cpp:1674 ../scripting/toplevel.cpp:1760
msgid "Calling with closure "
msgstr "调用with closure "

#: ../asobject.cpp:178 ../asobject.cpp:185
msgid "Cannot convert object of type "
msgstr "不能转换对象类型"

#: ../plugin/plugin.cpp:351
msgid "Cannot handle UTF8 URLs"
msgstr "不能处理UTF-8链接"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:586
msgid "Cannot increment type "
msgstr "不能递增类型"

#: ../backends/rendering.cpp:514
#, fuzzy
msgid "Cannot initialize GLEW: cause "
msgstr "不能初始化GLEW"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1726
msgid "Cannot retrieve type"
msgstr "不能找到类型"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:789 ../scripting/abc_codesynt.cpp:2253
msgid "Case "
msgstr "大小字母"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:691
msgid "Check"
msgstr "检查"

#: ../swf.cpp:528
msgid "Child process creation failed, lightspark continues"
msgstr "创建子进程失败，lightspark继续运行"

#: ../scripting/abc.cpp:908 ../scripting/abc.cpp:1131
#: ../scripting/abc.cpp:1137 ../scripting/abc_opcodes.cpp:2277
msgid "Class "
msgstr "类"

#: ../scripting/abc.cpp:1576
msgid "Class slot "
msgstr "类slot "

#: ../scripting/toplevel.cpp:3041
msgid "Class to bool"
msgstr "类到bool"

#: ../scripting/actions.cpp:461
msgid "CodeSize not consistent"
msgstr "CodeSize不一致"

#: ../scripting/actions.cpp:578
msgid "CodeSize not consistent with file offset "
msgstr "CodeSize和文件便宜不一致"

#: ../swf.cpp:69
msgid "Compressed SWF file: Version "
msgstr "压缩SWF文件：版本"

#: ../backends/sound.cpp:258
msgid "Connection to PulseAudio server failed"
msgstr "连接到PulseAudio服务器失败"

#: ../scripting/abc.cpp:1729
msgid "Const "
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1542
msgid "Constant kind "
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1175
msgid "ConstantPool: Reading "
msgstr "ConstantPool：读取"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:610 ../scripting/abc_opcodes.cpp:700
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1985
msgid "Constructing"
msgstr "创建"

#: ../scripting/abc.cpp:66
msgid "Corrupted ABC data: missing "
msgstr "损坏的ABC数据：缺失"

#: ../backends/rendering.cpp:203
msgid "Could not find any GLX configuration"
msgstr "不能找到GLX配置"

#: ../swf.cpp:607
msgid "Creating VM"
msgstr "创建VM"

#: ../scripting/toplevel.cpp:129
msgid "Creating array of length "
msgstr "创建组长度为"

#: ../backends/input.cpp:39
msgid "Creating input thread"
msgstr "创建输入线程"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1413
msgid "Cur prototype name "
msgstr "Cur原型名称"

#: ../parsing/tags.cpp:1820
msgid "DebugIDTag Tag"
msgstr "DebugIDTag标识"

#: ../parsing/tags.cpp:1825
msgid "DebugId "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1840
msgid "Debugger enabled, password: "
msgstr "启用调试器，密码："

#: ../parsing/tags.cpp:1851
msgid "Debugger enabled, reserved: "
msgstr "启用调试器，保留："

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1387 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1978
msgid "Deferred definition of property "
msgstr "延迟定义属性"

#: ../parsing/tags.cpp:1757
msgid "DefineBinaryDataTag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags_stub.cpp:76
msgid "DefineBitsJPEG2Tag Tag"
msgstr "DefineBitsJPEG2Tag标识"

#: ../parsing/tags.cpp:670
msgid "DefineBitsLossless2Tag::Render"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1672
msgid "DefineButton2Tag::Render"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:266
msgid "DefineEditTextTag ID "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:307
msgid "DefineEditTextTag: Render"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:440
msgid "DefineFont"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:465
msgid "DefineFont2"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:554
msgid "DefineFont3"
msgstr ""

#: ../parsing/tags_stub.cpp:70
msgid "DefineFontAlignZonesTag Tag"
msgstr "DefineFontAlignZonesTag标识"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:40
msgid "DefineFontInfo Tag"
msgstr "DefineFontInfo标识"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:64
msgid "DefineFontNameTag Tag"
msgstr "DefineFontNameTag标识"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:83
msgid "DefineScalingGridTag Tag on ID "
msgstr "DefineScalingGridTag标识于ID "

#: ../parsing/tags_stub.cpp:94
msgid "DefineSceneAndFrameLabelDataTag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:867
msgid "DefineShape2Tag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:874
msgid "DefineShape3Tag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:881
msgid "DefineShape4Tag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:860
msgid "DefineShapeTag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1785
msgid "DefineSound Tag"
msgstr "DefineSound标识"

#: ../parsing/tags.cpp:343
msgid "DefineSprite ID: "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:676
msgid "DefineText ID "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:750
msgid "DefineText Render"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1730
msgid "DefineVideoStreamTag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1741
msgid "DefineVideoStreamTag Render"
msgstr "DefineVideoStreamTag绘图器"

#: ../scripting/actions.cpp:433
msgid "Defining function "
msgstr "定义函数"

#: ../scripting/actions.cpp:538
msgid "Defining function2 "
msgstr "定义函数2"

#: ../scripting/flashutils.cpp:326
msgid "Definition for '"
msgstr "定义"

#: ../plugin/plugin.cpp:436
msgid "DestroyStream on main stream?"
msgstr "DestroyStream于主流"

#: ../scripting/abc.cpp:59
msgid "DoABCTag Name: "
msgstr "DoABCTag名称： "

#: ../scripting/actions.cpp:54
msgid "DoActionTag"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:121
msgid "DoInitActionTag"
msgstr ""

#: ../backends/netutils.cpp:123
msgid "Downloaded file bigger than buffer: "
msgstr "下载文件大过缓冲："

#: ../scripting/abc.cpp:1206
msgid "Empty stack"
msgstr "空栈"

#: ../parsing/tags.cpp:1845
msgid "EnableDebugger2Tag Tag"
msgstr "EnableDebugger2Tag标识"

#: ../parsing/tags.cpp:1836
msgid "EnableDebuggerTag Tag"
msgstr "EnableDebuggerTag标识"

#: ../scripting/abc.cpp:1475 ../scripting/abc.cpp:1617
msgid "End Getter trait: "
msgstr "尾Getter 属性： "

#: ../scripting/abc.cpp:1444 ../scripting/abc.cpp:1698
msgid "End Method trait: "
msgstr "尾Method 属性： "

#: ../scripting/abc.cpp:1506 ../scripting/abc.cpp:1657
msgid "End Setter trait: "
msgstr "尾Setter 属性： "

#: ../scripting/actions.cpp:447 ../scripting/actions.cpp:563
msgid "End action in function"
msgstr "尾函数动作"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2297
msgid "End of Class init "
msgstr "结束类 初始化"

#: ../scripting/abc.cpp:1299
msgid "End of Entry Point"
msgstr "结束Entry Point"

#: ../scripting/abc.cpp:1039
msgid "End of binding of "
msgstr "结束固定化"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2378
msgid "End of call "
msgstr "结束调用"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1638
msgid "End of callSuper "
msgstr "结束callSuper "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1712
msgid "End of callSuperVoid "
msgstr "结束callSuperVoid "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:343 ../scripting/abc_opcodes.cpp:353
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:817 ../scripting/abc_opcodes.cpp:835
msgid "End of calling "
msgstr "结束调用"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:706
msgid "End of constructing"
msgstr "结束创建"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:674 ../scripting/abc_opcodes.cpp:2030
msgid "End of constructing "
msgstr "结束创建"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1391 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1982
msgid "End of deferred definition of property "
msgstr "结束延迟定义属性"

#: ../scripting/abc.cpp:1140 ../scripting/abc_opcodes.cpp:2280
msgid "End of deferred init of class "
msgstr "结束延迟初始化类"

#: ../asobject.cpp:603 ../asobject.cpp:643 ../asobject.cpp:869
msgid "End of getter"
msgstr "结束获取器"

#: ../swf.cpp:828
msgid "End of parsing @ "
msgstr "结束解释@ "

#: ../asobject.cpp:363 ../asobject.cpp:392
msgid "End of setter"
msgstr "结束设置器"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1420
msgid "End super construct "
msgstr "尾super construct "

#: ../parsing/tags.cpp:392
msgid "EndDefineSprite ID: "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:56
msgid "EndTag at position "
msgstr "EndTag于位置"

#: ../asobject.cpp:165
msgid "Equal comparison between type "
msgstr "Equal comparison于类型"

#: ../scripting/abc.cpp:1369
msgid "Error in VM "
msgstr "VM 错误"

#: ../parsing/tags.cpp:224 ../parsing/tags.cpp:229
msgid "Error while reading tag "
msgstr "读取标识错误"

#: ../scripting/toplevel.cpp:2266
msgid "Error.getStackTrace not yet implemented."
msgstr "Error.getStackTrace尚未实现"

#: ../scripting/flashevents.cpp:323
msgid "Event not found"
msgstr ""

#: ../swf.cpp:870
msgid "Exception in ParseThread "
msgstr "ParseThread 异常"

#: ../backends/rendering.cpp:402 ../backends/rendering.cpp:894
msgid "Exception in RenderThread "
msgstr "RenderThread 异常"

#: ../swf.cpp:1102
msgid "Exception in RootMovieClip::tick "
msgstr "RootMovieClip::tick 异常"

#: ../thread_pool.cpp:108
msgid "Exception in ThreadPool "
msgstr "ThreadPool 异常"

#: ../scripting/flashnet.cpp:766
msgid "Exception in reading: "
msgstr "reading: 异常"

#: ../scripting/actions.cpp:701
msgid "Exec: ActionBitAnd"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:716
msgid "Exec: ActionBitLShift"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:706
msgid "Exec: ActionBitOr"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:721
msgid "Exec: ActionBitRShift"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:711
msgid "Exec: ActionBitXor"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:741
msgid "Exec: ActionCastOp"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:797
msgid "Exec: ActionCloneSprite"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:654
msgid "Exec: ActionDecrement"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1005
msgid "Exec: ActionDelete"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:681
msgid "Exec: ActionEnumerate"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:726
msgid "Exec: ActionEnumerate2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:686
msgid "Exec: ActionGetTime"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:696
msgid "Exec: ActionImplementsOp"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1086
msgid "Exec: ActionInitArray"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1091
msgid "Exec: ActionInitObject"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:691
msgid "Exec: ActionInstanceOf"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1010
msgid "Exec: ActionNewMethod"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:586
msgid "Exec: ActionPushDuplicate"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1015 ../scripting/actions.cpp:1020
msgid "Exec: ActionStringAdd"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1096
msgid "Exec: ActionStringEquals"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1025
msgid "Exec: ActionStringExtract"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:772
msgid "Exec: ActionStringGreater"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:736
msgid "Exec: ActionToNumber"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:731
msgid "Exec: ActionToString"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1147
msgid "Exec: ActionToggleQuality"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:802
msgid "Exec: ActionTrace"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:676
msgid "Exec: ActionTypeOf"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1319
msgid "Exec: ActionWith"
msgstr ""

#: ../swf.cpp:561
msgid "Execve failed, content will not be rendered"
msgstr "execve错误，不会显示内容"

#: ../scripting/actions.cpp:37
msgid "ExportAssetsTag Tag"
msgstr "ExportAssetsTag标识"

#: ../parsing/flv.cpp:38
msgid "FLV file: Version "
msgstr "FLV文件：版本"

#: ../backends/rendering.cpp:909
msgid "FPS: "
msgstr ""

#: ../scripting/toplevel.cpp:2680
msgid "Failure in reference counting"
msgstr "引用错误计数"

#: ../backends/rendering.cpp:285 ../backends/rendering.cpp:760
msgid "Faking "
msgstr "伪"

#: ../backends/rendering.cpp:199
msgid "Falling back to no double buffering"
msgstr "回归到不用双缓冲"

#: ../parsing/tags.cpp:168
msgid "FileAttributes tag not in the beginning"
msgstr "FileAttributes标识不在起始"

#: ../parsing/tags.cpp:1768
msgid "FileAttributesTag Tag"
msgstr "FileAttributesTag标识"

#: ../swftypes.cpp:288 ../swftypes.cpp:304
msgid "Fill array extended not supported"
msgstr "不支持填充扩展组"

#: ../swftypes.h:603
msgid "Fixed point bit field wider than 32 bit not supported"
msgstr "不支持固定位域超过32位"

#: ../scripting/abc.cpp:909
msgid "Flags:"
msgstr "指示："

#: ../backends/rendering.cpp:85
msgid "Font File is "
msgstr "字体文件为"

#: ../scripting/flashsystem.cpp:105
msgid "Found definition for "
msgstr "发现的定义"

#: ../backends/rendering.cpp:442
msgid "Fragment shader compilation "
msgstr "碎片着色器编译"

#: ../swf.cpp:809
msgid "FrameRate "
msgstr "帧速"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2375
msgid "Function not good "
msgstr "函数不良"

#: ../scripting/abc.cpp:2199
#, fuzzy
msgid "Function not implemented"
msgstr "函数不良"

#: ../backends/graphics.cpp:45
msgid "GL error "
msgstr "GL错误"

#: ../backends/rendering.cpp:584
msgid "GL errors during initialization: "
msgstr "GL初始化错误："

#: ../backends/graphics.cpp:132 ../backends/graphics.cpp:174
#: ../backends/graphics.cpp:199
msgid "GL_INVALID_VALUE after glTexImage2D, width="
msgstr "GL_INVALID_VALUE在glTexImage2D后, 宽度="

#: ../scripting/actions.cpp:1367
msgid "GetURL2"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1378
msgid "GetURL2: exec"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1373
msgid "GetURL: exec"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1472
msgid "Getter not linkable"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1449 ../scripting/abc.cpp:1583
msgid "Getter trait: "
msgstr ""

#: ../scripting/flashsystem.cpp:138 ../scripting/flashutils.cpp:341
msgid "Getting definition for "
msgstr "获取定义给"

#: ../scripting/abc.cpp:961
msgid "Global is "
msgstr ""

#: ../scripting/flashevents.cpp:372
msgid "Handling event "
msgstr ""

#: ../backends/graphics.cpp:53
msgid "Ignoring "
msgstr "忽略"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:685 ../scripting/abc_codesynt.cpp:1596
msgid "Ignoring at "
msgstr "忽略"

#: ../scripting/abc.cpp:922
msgid "Implements"
msgstr "实现"

#: ../backends/rendering.cpp:581
msgid "Incomplete FBO status "
msgstr "不完全FBO status "

#: ../parsing/tags.cpp:388
msgid "Inconsistent frame count "
msgstr "不一致frame count "

#: ../scripting/toplevel.cpp:3070
msgid "Integer to bool"
msgstr "Integer到bool"

#: ../swf.cpp:511
msgid "Invoking gnash!"
msgstr "调用gnash"

#: ../threading.cpp:51
msgid "Job terminated"
msgstr "任务终止"

#: ../scripting/toplevel.cpp:1779
msgid "LOG10E"
msgstr ""

#: ../scripting/toplevel.cpp:1780
msgid "LOG2E"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1569
msgid "Last instruction before a new block was not a branch."
msgstr "新块前最后指令不是分支"

#: ../scripting/abc.cpp:1277
msgid "Last script (Entry Point)"
msgstr "最后脚本（入口）"

#: ../asobject.cpp:82
msgid "Less than comparison between type "
msgstr "比较是否小于，类型"

#: ../swftypes.cpp:238 ../swftypes.cpp:265
msgid "Line array extended not supported"
msgstr "不支持扩展行组"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2193
msgid "Linking with interface "
msgstr "链接界面"

#: ../scripting/flashdisplay.cpp:196
msgid "Loader async execution "
msgstr "异步执行加载器"

#: ../backends/netutils.cpp:394
msgid "LocalDownloader::execute: could not open local file: "
msgstr "LocalDownloader::execute: 不能打开本地文件："

#: ../backends/netutils.cpp:386
msgid "LocalDownloader::execute: reading from local file failed: "
msgstr "LocalDownloader::execute: 读取本地文件失败："

#: ../backends/netutils.cpp:359
msgid "LocalDownloader::execute: reading local file: "
msgstr "LocalDownloader::execute: 读取本地文件："

#: ../scripting/flashsystem.cpp:86 ../scripting/flashsystem.cpp:121
#: ../scripting/flashutils.cpp:319
msgid "Looking for definition of "
msgstr "查找定义"

#: ../parsing/tags.cpp:1815
msgid "MaxRecusionDepth: "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1858
msgid "MetaData: "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1856
msgid "MetadataTag Tag"
msgstr "MetadataTag标识"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1482
msgid "Method "
msgstr "方法"

#: ../scripting/abc.cpp:1441
msgid "Method not linkable"
msgstr "不可链接方法"

#: ../scripting/abc.cpp:1418 ../scripting/abc.cpp:1662
msgid "Method trait: "
msgstr "方法属性"

#: ../parsing/tags.cpp:1333 ../parsing/tags.cpp:1500
msgid "Moving of registered objects not really supported"
msgstr "并不支持移动注册对象"

#: ../scripting/abc.cpp:1933
msgid "Multibyte not handled"
msgstr "Multibyte未能处理"

#: ../scripting/abc.cpp:339 ../scripting/abc.cpp:356 ../scripting/abc.cpp:488
#: ../scripting/abc.cpp:584 ../scripting/abc.cpp:619 ../scripting/abc.cpp:636
#: ../scripting/abc.cpp:782
msgid "Multiname to String not yet implemented for this kind "
msgstr "本类中Multiname到String并未实现"

#: ../scripting/abc.cpp:1122
msgid "Multiple binding on "
msgstr "多次固定于"

#: ../threading.cpp:74
msgid "Mutex "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1332 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1373
msgid "NOT found "
msgstr "未发现 "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1498
msgid "NOT found, pushing Undefined"
msgstr "未发现, 压入未定义"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1455
msgid "NOT found, pushing global"
msgstr "未发现, 压入global"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1369 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1491
msgid "NOT found, trying Global"
msgstr "未发现, 尝试Global"

#: ../scripting/flashnet.cpp:439
#, fuzzy
msgid "NetStream constructor"
msgstr "完成调用Array创建"

#: ../scripting/flashnet.cpp:516
msgid "NetStream::close called"
msgstr "NetStream::close调用"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:676 ../scripting/abc_codesynt.cpp:731
msgid "New block at "
msgstr "新块于"

#: ../plugin/plugin.cpp:365
msgid "Newstream for "
msgstr "Newstream给"

#: ../scripting/abc.cpp:1412 ../scripting/abc.cpp:1558
msgid "Next slot has flags "
msgstr "下一条具有标记"

#: ../parsing/flv.cpp:43
msgid "No FLV file signature found"
msgstr "没有FLV文件名"

#: ../swf.cpp:73
msgid "No SWF file signature found"
msgstr "没有SWF文件标识"

#: ../backends/geometry.cpp:46
msgid "No edges in this shape"
msgstr "该形状无边界"

#: ../main.cpp:196 ../tightspark.cpp:94
msgid "No execution model enabled"
msgstr "没有允许任何执行模式"

#: ../plugin/plugin.cpp:266
msgid "No size in SetWindow"
msgstr "SetWindow不含大小"

#: ../swf.cpp:1063
msgid "No such Id on dictionary "
msgstr "字典中不含该Id"

#: ../backends/rendering.cpp:217
msgid "No suitable graphics configuration available"
msgstr "没有合适图形配置可用"

#: ../backends/rendering.cpp:573
msgid "Non enough color attachments available, input disabled"
msgstr "没有足够的颜色附件可用，禁止输入"

#: ../scripting/flashdisplay.cpp:492
msgid "Not a function"
msgstr "不是函数"

#: ../scripting/flashdisplay.cpp:601
msgid "Not enough frames loaded"
msgstr "没有导入足够多帧"

#: ../scripting/flashevents.cpp:368
msgid "Not handled event "
msgstr "未处理事件"

#: ../scripting/actions.h:640
msgid "Not implemented action"
msgstr "未实现动作"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1356 ../scripting/abc_codesynt.cpp:3928
msgid "Not implemented instruction @"
msgstr "尚未实现指令@"

#: ../scripting/flashevents.cpp:281
msgid "Not implemented mode for addEventListener"
msgstr "addEventListener有未实现的模式"

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:1261
msgid "Not intepreted instruction @"
msgstr "未解释指令@"

#: ../scripting/actions.cpp:68 ../scripting/actions.cpp:135
#: ../scripting/actions.cpp:453 ../scripting/actions.cpp:569
msgid "Not supported action opcode"
msgstr "不支持动作opcode"

#: ../swftypes.cpp:667 ../swftypes.cpp:699
msgid "Not supported fill style "
msgstr "不支持填充方式"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3056
msgid "Null to bool"
msgstr "Null到bool"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3061
msgid "Number to bool"
msgstr "Number到bool"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1740 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1794
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1855
msgid "Numeric type is "
msgstr "数值类型为"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:303
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3036
msgid "Object to bool"
msgstr "对象到bool"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:667
msgid "Object type "
msgstr "对象类型"

#: ../asobject.cpp:139 ../asobject.cpp:161
msgid "Overloaded isEqual"
msgstr "重载isEqual"

#: ../asobject.cpp:78
msgid "Overloaded isLess"
msgstr "重载isLess"

#: ../swf.cpp:266
msgid "Parameters file not found"
msgstr "未发现参数文件"

#: ../asobject.cpp:503
msgid "Passthorugh of "
msgstr "传递"

#: ../parsing/tags.cpp:1373
msgid "PlaceObject2"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1540
msgid "PlaceObject3"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1271 ../parsing/tags.cpp:1438
msgid "Placing ID "
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1602
msgid "ProductInfoTag Tag"
msgstr "ProductInfoTag标识"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:388 ../scripting/abc_opcodes.cpp:392
msgid "Property not found "
msgstr "未发现属性"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:34
msgid "Protect Tag"
msgstr "Protect标识"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:338 ../scripting/abc_opcodes.cpp:811
msgid "Proxy::callProperty"
msgstr ""

#: ../scripting/flashutils.cpp:628
msgid "Proxy::getProperty"
msgstr ""

#: ../scripting/flashutils.cpp:638
msgid "Proxy::hasNext"
msgstr ""

#: ../scripting/flashutils.cpp:656
msgid "Proxy::nextName"
msgstr ""

#: ../scripting/flashutils.cpp:601
msgid "Proxy::setProperty"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1304
msgid "Push type: "
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1262
#, fuzzy
msgid "Push: Read bool "
msgstr "Push: 读取bool "

#: ../scripting/actions.cpp:1290
#, fuzzy
msgid "Push: Read constant index "
msgstr "Push: 读取constant index "

#: ../scripting/actions.cpp:1271
#, fuzzy
msgid "Push: Read double "
msgstr "Push: 读取double "

#: ../scripting/actions.cpp:1231
#, fuzzy
msgid "Push: Read float "
msgstr "Push: 读取float "

#: ../scripting/actions.cpp:1280
#, fuzzy
msgid "Push: Read integer "
msgstr "Push: 读取integer "

#: ../scripting/actions.cpp:1300
#, fuzzy
msgid "Push: Read long constant index "
msgstr "Push: 读取long constant index "

#: ../scripting/actions.cpp:1253
#, fuzzy
msgid "Push: Read reg number "
msgstr "Push: 读取reg number "

#: ../scripting/actions.cpp:1222
#, fuzzy
msgid "Push: Read string "
msgstr "Push: 读取string "

#: ../scripting/actions.cpp:1237
msgid "Push: null"
msgstr ""

#: ../scripting/actions.cpp:1243
msgid "Push: undefined"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:52
msgid "Reading tag type: "
msgstr "读入标识类型："

#: ../backends/graphics.cpp:192
msgid "Reallocating texture to size "
msgstr "重新分配图形大小"

#: ../parsing/tags.cpp:1325 ../parsing/tags.cpp:1492
msgid "Registering ID "
msgstr "组测ID"

#: ../parsing/tags.cpp:239
msgid "RemoveObject2 Depth: "
msgstr "RemoveObject2深度："

#: ../backends/rendering.cpp:57
msgid "RenderThread this="
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1177
msgid "Requested invalid method"
msgstr "请求无效方法"

#: ../swftypes.cpp:395
msgid "Reserved bits not so reserved"
msgstr "保留未恰当保留位"

#: ../swftypes.cpp:538
msgid "Reverting to fixed function"
msgstr "恢复固定函数"

#: ../main.cpp:218
msgid "Running in local-with-filesystem sandbox"
msgstr "本地文件系统的沙盘中运行"

#: ../main.cpp:214
msgid "Running in remote sandbox"
msgstr "远程沙盘中运行"

#: ../parsing/tags.cpp:1611
msgid "SWF Info:"
msgstr "SWF信息："

#: ../scripting/abc.cpp:1256
msgid "Script N: "
msgstr "脚本N："

#: ../parsing/tags.cpp:1813
msgid "ScriptLimitsTag Tag"
msgstr "ScriptLimitsTag标识"

#: ../scripting/flashsystem.cpp:199
msgid "Security::allowDomain"
msgstr ""

#: ../scripting/flashsystem.cpp:205
msgid "Security::allowInsecureDomain"
msgstr ""

#: ../scripting/flashsystem.cpp:211
msgid "Security::loadPolicyFile"
msgstr ""

#: ../scripting/flashsystem.cpp:217
msgid "Security::showSettings"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1503
msgid "Setter not linkable"
msgstr "不可链接的设置器"

#: ../scripting/abc.cpp:1480 ../scripting/abc.cpp:1622
msgid "Setter trait: "
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1126
msgid "Setting class name to "
msgstr "设置类名为"

#: ../backends/rendering.cpp:428
#, fuzzy
msgid "Shader lightspark.frag not found"
msgstr "未发现lightspark.frag着色器"

#: ../backends/rendering.cpp:465
#, fuzzy
msgid "Shader lightspark.vert not found"
msgstr "未发现lightspark.vert着色器"

#: ../parsing/tags.cpp:768
msgid "Should be a FontTag"
msgstr "应当为FontTag"

#: ../parsing/tags.cpp:1224
msgid "ShowFrame"
msgstr "显示框"

#: ../swftypes.h:665
msgid "Signed bit field wider than 32 bit not supported"
msgstr "不支持有符合位域超过32位"

#: ../swftypes.cpp:1087
msgid "Skipping "
msgstr "跳过"

#: ../scripting/abc.cpp:1749 ../scripting/abc.cpp:1755
msgid "Slot "
msgstr "条"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:88
msgid "SoundStreamBlockTag"
msgstr ""

#: ../parsing/tags_stub.cpp:52
msgid "SoundStreamHead Tag"
msgstr "SoundStreamHead标识"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:58
msgid "SoundStreamHead2 Tag"
msgstr "SoundStreamHead2标识"

#: ../scripting/flashmedia.cpp:45
#, fuzzy
msgid "SoundTransform constructor"
msgstr "SoundTransform创建"

#: ../scripting/abc.cpp:1230
msgid "Stack not clean at the end of function"
msgstr "函数结束时未清空栈"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:46
msgid "StartSound Tag"
msgstr "StartSound标识"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1574
msgid "Starting block at "
msgstr "开始块于"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3021
msgid "String to bool"
msgstr "String到bool"

#: ../swftypes.cpp:621
#, fuzzy
msgid "Style not implemented"
msgstr "未实现动作"

#: ../scripting/abc.cpp:919
msgid "Super "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1416
msgid "Super prototype name "
msgstr "超原型名称"

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:397
msgid "Switch default dest "
msgstr "切换预设目标"

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:404
msgid "Switch dest "
msgstr "切换目标"

#: ../scripting/abc.cpp:93
msgid "SymbolClassTag"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:105
msgid "SymbolClassTag Exec"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:300
msgid "Sync to variable name "
msgstr "同步到可变名称"

#: ../scripting/flashevents.cpp:119
msgid "Target for event "
msgstr "目标设给事件"

#: ../scripting/flashtext.cpp:100
msgid "TextField::Render"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:1513 ../scripting/abc.cpp:1786
msgid "Trait not supported "
msgstr "不支持的属性"

#: ../asobject.cpp:84 ../asobject.cpp:167 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1774
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1837 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1888
msgid "Type "
msgstr "类型"

#: ../backends/rendering.cpp:78
msgid "Unable to find suitable Serif font"
msgstr "不能找到可用Serif字体"

#: ../backends/rendering.cpp:238
msgid "Unable to load serif font"
msgstr "不能加载Serif字体"

#: ../parsing/tags.cpp:375
msgid "Unclassified tag inside Sprite?"
msgstr "Sprite内未封装标识"

#: ../swf.cpp:65
msgid "Uncompressed SWF file: Version "
msgstr "解压SWF文件：版本"

#: ../scripting/toplevel.cpp:1180
msgid "Undefined function"
msgstr "未定义函数"

#: ../scripting/toplevel.cpp:3051
msgid "Undefined to bool"
msgstr "未定义给bool"

#: ../timer.cpp:164
msgid "Unexpected failure of sem_timedwait.. Trying to go on. errno="
msgstr "sem_timedwait..意外失败，尝试继续运行。出错号="

#: ../scripting/abc.cpp:2113
msgid "Unexpected kind "
msgstr "意外类型"

#: ../scripting/abc.cpp:2021
msgid "Unexpected multiname kind "
msgstr "意外多名称类型"

#: ../scripting/abc.cpp:2045
msgid "Unexpected options type"
msgstr "意外选项类型"

#: ../scripting/flashnet.cpp:726
msgid "Unexpected tag type "
msgstr "意外标识类型"

#: ../scripting/toplevel.cpp:2162
msgid "Unicode not supported in String::fromCharCode"
msgstr "String::fromCharCode不支持Unicode"

#: ../parsing/tags_stub.cpp:106
msgid "Unimplemented Tag "
msgstr "未实现标识"

#: ../swftypes.h:647
msgid "Unsigned bit field wider than 32 bit not supported"
msgstr "不支持无符合位域超过32位"

#: ../scripting/actions.cpp:405
msgid "Unsupported ActionCode "
msgstr "未支持的ActionCode "

#: ../swftypes.cpp:907
msgid "Unsupported Filter Id "
msgstr "不支持Filter Id "

#: ../parsing/tags.cpp:209
msgid "Unsupported tag type "
msgstr "不支持标识类型"

#: ../backends/rendering.cpp:473
msgid "Vertex shader compilation "
msgstr "着色器编译"

#: ../backends/rendering.cpp:519
msgid "Video card does not support OpenGL 2.0... Aborting"
msgstr "显卡不支持OpenGL 2.0. 放弃"

#: ../backends/decoder.cpp:40
msgid "Video frame size "
msgstr "图像框大小"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1596 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1680
msgid "We got a Undefined function"
msgstr "发现未定义函数"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:825 ../scripting/abc_opcodes.cpp:829
msgid "We got a Undefined function "
msgstr "发现未定义函数"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:303
msgid "We got a Undefined function on obj "
msgstr "发现未定义函数于对象"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:285
msgid "We got a function not yet valid"
msgstr "发现尚无效函数"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1322 ../scripting/flashsystem.cpp:96
#: ../scripting/flashutils.cpp:333
msgid "We got an object not yet valid"
msgstr "发现尚无效对象"

#: ../backends/input.cpp:190 ../backends/input.cpp:266
msgid "We still miss "
msgstr "尚缺"

#: ../scripting/flashevents.cpp:292
msgid "Weird event reregistration"
msgstr "反常事件再记录"

#: ../backends/rendering.cpp:259
msgid "Window resize not supported in plugin"
msgstr "插件不支持窗口缩放"

#: ../asobject.cpp:704
msgid "["
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:169 ../scripting/abc_opcodes.cpp:174
msgid "]"
msgstr ""

#: ../asobject.cpp:704 ../scripting/abc_opcodes.cpp:921
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:927 ../scripting/abc_opcodes.cpp:933
msgid "] "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:164
msgid "] ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:159 ../scripting/abc_opcodes.cpp:179
msgid "] (int)= "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:184
msgid "] = "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:948 ../scripting/abc_opcodes.cpp:964
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:973 ../scripting/abc_opcodes.cpp:995
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1003 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1012
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1039 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1047
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1055
msgid "add "
msgstr "加"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1846
msgid "asTypelate"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:44
msgid "bitAnd_oi "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:35
msgid "bitAnd_oo "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:223
msgid "bitNot "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:242 ../scripting/abc_opcodes.cpp:252
msgid "bitOr "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:233
msgid "bitXor "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:751
msgid "block analysis: branches"
msgstr "块分析：分支"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:713
msgid "block analysis: kill"
msgstr "块分析：中止"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2351
msgid "call "
msgstr "调用"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:748
msgid "callPropVoid "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:263
msgid "callProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1568
msgid "callSuper "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1651
msgid "callSuperVoid "
msgstr ""

#: ../scripting/toplevel.cpp:2028
msgid "capturing groups "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:149
msgid "coerce "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:133
msgid "coerce_a"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:143
msgid "coerce_s"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:593
msgid "construct "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:682
msgid "constructGenericType "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1957
msgid "constructProp "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1399
msgid "constructSuper "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:87
msgid "convert_b"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:74
msgid "convert_d"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:103
msgid "convert_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:95
msgid "convert_u"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:784 ../scripting/abc_codesynt.cpp:2248
msgid "count "
msgstr "计数"

#: ../scripting/flashdisplay.cpp:505
msgid "createEmptyMovieClip"
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:876
msgid "dMultiname to String not yet implemented for this kind "
msgstr "dMultiname到String在本类中尚未实现"

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:1233
msgid "debug"
msgstr "调试"

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:37
msgid "debug_d "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:42
msgid "debug_i "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:1255
msgid "debugfile"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:1247
msgid "debugline"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:465
msgid "decrement"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:474
msgid "decrement_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:781 ../scripting/abc_codesynt.cpp:2245
msgid "default "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2386
msgid "deleteProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:437
msgid "divide "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:429
msgid "divide: HACK"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1359 ../scripting/abc_codesynt.cpp:3931
#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:1262
msgid "dump "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1183
msgid "dup: DONE"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1137
msgid "equals "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1467
msgid "findPropStrict "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1430
msgid "findProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:458
msgid "getGlobalScope: "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1342
msgid "getLex: "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:773 ../scripting/abc_interpreter.cpp:1210
msgid "getLocal "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:159 ../scripting/abc_opcodes.cpp:164
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:169
msgid "getLocal["
msgstr ""

#: ../scripting/abc.cpp:306
msgid "getMultinameRTData not yet implemented for this kind "
msgstr "getMultinameRTData在本类型中尚未实现"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:372
msgid "getProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:361
msgid "getProperty_i "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2415
msgid "getScopeObject: "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:204
msgid "getSlot "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1298
msgid "getSuper "
msgstr ""

#: ../scripting/toplevel.cpp:1463
msgid "getTimezoneOffset"
msgstr ""

#: ../backends/rendering.cpp:190
msgid "glX not present"
msgstr "glX不存在"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1521
msgid "greaterEquals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1510
msgid "greaterThan"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2035
msgid "hasNext2 "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1903
msgid "ifEq ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1943
msgid "ifFalse ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1252
msgid "ifGE ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1209
msgid "ifGT ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1232
msgid "ifLE ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:496
msgid "ifLT ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:520
msgid "ifLT_io "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:505
msgid "ifLT_oi"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:532 ../scripting/abc_opcodes.cpp:545
msgid "ifNE ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1262
msgid "ifNGE ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1221
msgid "ifNGT ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1242
msgid "ifNLE ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:485
msgid "ifNLT ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1921
msgid "ifStrictEq "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1927
msgid "ifStrictNE"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:846
msgid "ifTrue ("
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1933
msgid "in"
msgstr "于"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:578
msgid "incLocal_i "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2130
msgid "increment_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1547
msgid "initProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1720
msgid "isType "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1768
#, fuzzy
msgid "isType on non classed object "
msgstr "isType于非类对象"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1782
msgid "isTypelate"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1830
#, fuzzy
msgid "isTypelate on non classed object "
msgstr "isTypelate于非类对象"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:840
msgid "jump "
msgstr "转跳"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:938
msgid "kill "
msgstr "中止"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1080 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1091
msgid "lShift "
msgstr "左移位"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:111
msgid "label"
msgstr "标记"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1532
msgid "lessEquals"
msgstr "小于等于"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2334
msgid "lessThan"
msgstr "小于"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:116
msgid "lookupswitch"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:859
msgid "modulo "
msgstr "同余"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:572
msgid "multiply "
msgstr "乘"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:562
msgid "multiply_oi "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:213
msgid "negate"
msgstr "取负"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2309
msgid "newActivation"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2434
msgid "newArray "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2428
msgid "newCatch "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2200
msgid "newClass "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2398
msgid "newFunction "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2090
msgid "newObject "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2164
msgid "nextName"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2139
msgid "nextValue"
msgstr ""

#: ../parsing/tags.cpp:1364 ../parsing/tags.cpp:1531
msgid "no char to move at depth "
msgstr "没有字符可供移动于深度"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1128
msgid "not"
msgstr "非"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1888
msgid "not "
msgstr "非"

#: ../scripting/abc.cpp:1184
msgid "not implement opcode 0x"
msgstr "不实现opcode 0x"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1943
msgid "not taken"
msgstr "未接受"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:485 ../scripting/abc_opcodes.cpp:496
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:532 ../scripting/abc_opcodes.cpp:545
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:846 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1209
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1221 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1232
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1242 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1252
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1262 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1903
msgid "not taken)"
msgstr "未接受)"

#: ../scripting/abc.cpp:1839
msgid "parsing s32"
msgstr "解释s32"

#: ../scripting/abc.cpp:1889 ../scripting/abc.cpp:1893
msgid "parsing u30"
msgstr "解释u30"

#: ../scripting/abc.cpp:1814
msgid "parsing u32 "
msgstr "解释u32 "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:154
msgid "pop: DONE"
msgstr "弹出：DONE"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2327
msgid "popScope"
msgstr ""

#: ../thread_pool.cpp:68
msgid "pthread_join failed in ~ThreadPool"
msgstr "pthread_join于~ThreadPool失败"

#: ../scripting/abc.cpp:989
msgid "pthread_join in ABCVm failed"
msgstr "pthread_join于ABCVm失败 "

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:553
msgid "pushByte "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:933
msgid "pushDouble ["
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1194
msgid "pushFalse"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:927
msgid "pushInt ["
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1200
msgid "pushNaN"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:127
msgid "pushNull"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:451
msgid "pushScope "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:189
msgid "pushShort "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2422
msgid "pushString "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1188
msgid "pushTrue"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:921
msgid "pushUInt ["
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:121
msgid "pushUndefined"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:444
msgid "pushWith "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1103
msgid "rShift "
msgstr ""

#: ../scripting/toplevel.cpp:2026
msgid "re: "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:636
msgid "returnValue "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:629
msgid "returnVoid"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_interpreter.cpp:782 ../scripting/abc_interpreter.cpp:1222
msgid "setLocal "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:174 ../scripting/abc_opcodes.cpp:179
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:184
msgid "setLocal["
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:50
msgid "setProperty "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:66
msgid "setProperty_i "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:195
msgid "setSlot "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1277
msgid "setSuper "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1174
msgid "strictEquals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:914
msgid "subtract "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:889 ../scripting/abc_opcodes.cpp:906
msgid "subtract: HACK"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:880
msgid "subtract_do "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:896
msgid "subtract_io "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:869
msgid "subtract_oi "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:2304
msgid "swap"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3287
msgid "synt add"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3184
msgid "synt astypelate"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3594
msgid "synt bitand"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3270
msgid "synt bitnot"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3627
msgid "synt bitor"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3649
msgid "synt bitxor"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2542
msgid "synt call"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2578
msgid "synt callproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2692
msgid "synt callpropvoid"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2564
msgid "synt callsuper"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2679
msgid "synt callsupervoid"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3139
msgid "synt checkfilter"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3149
msgid "synt coerce"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3160
msgid "synt coerce_a"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3174
msgid "synt coerce_s"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2553
msgid "synt construct"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2705
msgid "synt constructgenerictype"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2666
msgid "synt constructprop"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2655
msgid "synt constructsuper"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3125
msgid "synt convert_b"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3110
msgid "synt convert_d"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3080
msgid "synt convert_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3074
msgid "synt convert_s"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3095
msgid "synt convert_u"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3900
msgid "synt debug"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3922
msgid "synt debugfile"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3914
msgid "synt debugline"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3228
msgid "synt decrement"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3791
msgid "synt decrement_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3025
msgid "synt deleteproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3444
msgid "synt divide"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2404
msgid "synt dup"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3672
msgid "synt equals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2812
msgid "synt findproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2779
msgid "synt findpropstrict"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2757
msgid "synt getdescendants"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2949
msgid "synt getglobalscope"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2824
msgid "synt getlex"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2882
msgid "synt getlocal"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3833
msgid "synt getlocal_n "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2968
msgid "synt getproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2957
msgid "synt getscopeobject"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3036
msgid "synt getslot"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1630
msgid "synt getsuper"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3738
msgid "synt greaterequals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3725
msgid "synt greaterthan"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2497
msgid "synt hasnext2"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1908
msgid "synt ifeq"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1876
msgid "synt iffalse "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2127
msgid "synt ifge"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2093
msgid "synt ifgt"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2055
msgid "synt ifle"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2015
msgid "synt iflt "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1965
msgid "synt ifne "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1784
msgid "synt ifnge"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1751
msgid "synt ifngt"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1719
msgid "synt ifnle"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1680
msgid "synt ifnlt"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2161
msgid "synt ifstricteq"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2193
msgid "synt ifstrictne"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1837
msgid "synt iftrue"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3762
msgid "synt in"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3808
msgid "synt inclocal_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3205
msgid "synt increment"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3774
msgid "synt increment_i"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3014
msgid "synt initproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3751
msgid "synt istypelate"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1821
msgid "synt jump "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1654
msgid "synt kill "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1672
msgid "synt label"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3712
msgid "synt lessequals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3699
msgid "synt lessthan"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:774 ../scripting/abc_codesynt.cpp:2236
msgid "synt lookupswitch"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3514
msgid "synt lshift"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3474
msgid "synt modulo"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3401
msgid "synt multiply"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3195
msgid "synt negate"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2738
msgid "synt newactivation"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2727
msgid "synt newarray"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2768
msgid "synt newcatch"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2746
msgid "synt newclass"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2531
msgid "synt newfunction"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2716
msgid "synt newobject"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2303
msgid "synt nextname"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2332
msgid "synt nextvalue"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3256
msgid "synt not"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2393
msgid "synt pop"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2295
msgid "synt popscope"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2345
msgid "synt pushbyte"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2472
msgid "synt pushdouble"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2377
msgid "synt pushfalse"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2440
msgid "synt pushint"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2385
msgid "synt pushnan"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2316
msgid "synt pushnull"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2489
msgid "synt pushscope"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2357
msgid "synt pushshort"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2429
msgid "synt pushstring"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2369
msgid "synt pushtrue"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2456
msgid "synt pushuint"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2324
msgid "synt pushundefined"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2287
msgid "synt pushwith"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2626
msgid "synt returnvalue"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2604
msgid "synt returnvoid"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3538
msgid "synt rshift"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2928
msgid "synt setlocal "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3878
msgid "synt setlocal_n "
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2835
msgid "synt setproperty"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3049
msgid "synt setslot"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1641
msgid "synt setsuper"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3689
msgid "synt strictequals"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3348
msgid "synt subtract"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:2417
msgid "synt swap"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:1605
msgid "synt throw"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3246
msgid "synt typeof"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_codesynt.cpp:3559
msgid "synt urshift"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1943
msgid "taken"
msgstr "已接受"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:485 ../scripting/abc_opcodes.cpp:496
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:532 ../scripting/abc_opcodes.cpp:545
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:846 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1209
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1221 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1232
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1242 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1252
#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1262 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1903
msgid "taken)"
msgstr "已接受）"

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:713
msgid "typeOf"
msgstr ""

#: ../scripting/abc_opcodes.cpp:1113 ../scripting/abc_opcodes.cpp:1122
msgid "urShift "
msgstr ""

#: ../backends/rendering.cpp:106
msgid "~RenderThread this="
msgstr ""

#~ msgid " :: "
#~ msgstr " :: "

#~ msgid "Function Tag"
#~ msgstr "Function尚未实现"

#~ msgid "NetStream Tag"
#~ msgstr "NetStream创建"

#~ msgid "Style Tag"
#~ msgstr "Style尚未实现"
